何解支共要玩殘香港警察

2019香港警察=1949國軍降兵

熟知支共歷史, 一定會知道當年國軍起義投共後的悲慘下場, 不是被整編後集體送去朝鮮戰場做人海戰炮灰, 留在國內退役沒走成的, 就在鎮反, 三反五反中被批鬥殘害, 死唔去的就被打成黑五類, 連同家人後代終生當三等屁民.

今日香港警察在港共政權授意下濫權濫暴, 為港人所離棄, 將會重滔當年國軍覆轍, 支共可立於道德高地上借故清算清洗, 既可解散香港警隊, 又可爭取民心贏盡明君光環, 一石二鳥.

要消滅香港警察, 必先使之與民為敵

香港警察是由原香港人組成僅有能守護香港的武裝力量, 出身受訓自英國殖民政府, 不論回歸前後皆深受港人信任同支持, 唯其出身並非根正苗紅, 其心必異, 支共永遠不會信任一個本土庶出的外來武裝力量代為執行其新殖民統治.

要瓦解這個帶著光環, 身份尊貴的香港本土武裝組織, 必先使之與民為敵, 勢不兩立, 在失去港人信任及支持後, 方可任支共操弄魚肉, 分解消滅, 再以由新香港人結合內地公安單位組成的新香港公安取而代之, 一勞永勉以絕後患.

消滅香港警察=支共以法治国

自此港人失去一支曾以守護香港為己任的本土武裝力量, 在再無任何能有效反抗的本土武力妨礙, 支共方能在香港全面實行一國一制, 利用由支共全面撑握, 效忠支共的新香港公安, 大可以取消原有英式司法獨立及普通法制, 改行支共以法治国, 到時仲駛乜Q送中條例呢?

今時今日的香港警察高層, 經過20年來被支共統戰, 滲透操弄, 可有想過一支有175年歷史, 曾是世界公認文明專業高效, 公正無私執法的警隊, 會在自己的無知大意下一手葬送, 變身支共公安城管呢?

不論今次運動成敗, 最終是否攬炒, 輸得最金的一定係兩面不是人的香港警察.

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

江派都保唔住班狗

我數到9個

［整合］離奇命案

狗唔飲尿點拑得狗頭低？？？

無計 POPO咁蠢
佢要死,唔通唔比佢死咩

tui

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

POPO你地認真諗下值唔值

靠警察保護香港人
吹太大了，有咩事佢第一個掉頭走

歷史總係驚人地相似點

冇69, 612既話其實有彎轉, 但佢地d服從性,或者叫奴性真係唔會令佢地入到呢個彎

你睇搵仔都知国一，好多未入班之前都係黑底
一係就讀唔成書蝦蝦霸霸
仲可以期待啲乜？

都要班狗on9同冇人性先配合到

即係投名狀

講咩都也太遲了

講咩都太遲了

千奇唔好炒佢地 炒左佢地大部分會選擇做賊

早係14年已經想佢地醒覺
去到今次6月，都仲好克制，佢地回頭一定有計傾

不過到依家.....等攬炒喇

今次我地同國民黨唔同既係，時間企係我地個邊，擺到明要同中國13億人攬炒

雨革已經勢成水火，係香港人金魚腦啫！
隨時過多三四年香港人就唔記得依幾個月發生嘅事

利用中國人醜惡性格，為少少甜頭一個十萬加班費打自己人，借刀殺人，共產黨最擅長呢招。
一個月十萬加班費唔以為好多，而且日後係要還，班狗連condom都稱不上，只係幫人抹屁股嘅廁紙，做完污糟邋嘢就被人掉入屎坑沖走

自己攞黎,與人無尤.

近代香港警察一向貪生怕死𢭃份糧
只係呢幾個月前冇乜人知

唔洗啦, 一早安插哂黨幹部

同香港人無論咩人做都好 受罪都係香港人

唔認同，黑警成班高層一早已經比中共滲透曬

嗰個麥展豪又係去過浦東幹部學院

以共產黨而言、利用警隊去打壓示威是最付合經濟效益
1：不用一分一毫、派解放軍落香港需要軍費、警隊就香港人交税養的
2：解放軍去鎮壓出了甚麼重大錯誤、共產黨要負責

不須要沾污共黨自己雙手、不須一分一毫、不須負責

利用香港警隊打香港人、等你們自傷殘刹、鬼打鬼坐收漁人之利！

香港警察只會覺得示威者玩佢地, 防暴, 速龍不知打得幾開心

今次仆街，人權民主法案有可能過唔到！

咪就係你地囉，講到好想過，又唔幫手

一半都未到呀，人地點睇到你有幾想pass 呢個act?

快撚啲幫手簽啦，記得confirm email 呀

Bye 狗 bye

香港警察 狗屎垃圾

真係好簡單 中共屈班狗有異心擁軍自重 挑戰國家主權就得 之後拉哂上去坐

班狗仲以為今次之後會有得升架
成班智障西

如果佢地識分析,識諗下就知. 唔駛去到講歷史.
家下佢地仲覺得自己係為正義, 就知冇得救

Push

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

睇曬，推比有良心既警察叔叔睇，
不過黑警未必肯睇

係人都知 係警察唔知

你班狗配叫自己香港人？

低智生物

講到香港警察係好想幫香港市民咁，人地自動奶共，自願與民為敵 自願做condom
清算個陣請三代為奴唔好叫香港人幫

做人做狗係有得揀，唔係叫你辭職，剩係捉人都有無數個方法，警犬係要揀做狗既方法無得怪人

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

Push.

死局

on9 condom畜

中共要你滅亡，必先令你瘋狂

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

叛變嘅反骨仔, 利用完一定冇好下場

毅進仔智商！點會諗到咁長遠

831

有長期病果D都有機會架, 長期要食藥 e.g. 甲狀腺, 貧血
記住係咁求個醫生寫信比你, 證明你幾多%傷殘
有信就交去社署整8達通

而家十皮野一個月緊要啲
邊會諗到有後果

炮灰都算有價值

真 一直都係咁講

班狗係大蠃家先真呀屌 而家個個月出雙糧咁濟

狗會睇咁遠就唔係狗啦
佢地識鬼歷史咩
明明中晒局都以為自己仲好威威
佢哋玩撚完唔知發生咩事呀

咁有腦就唔會讀毅進啦

條路係班狗自己揀
全部人都反大陸自己咁多隱憂唔通敢明刀明槍咩
佢地甘心成為工具關人撚事
全部一齊打

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

Popo同D商家佬一樣
用僥倖既心去與虎同行

仆街左先知衰仲要走唔到

中共鐵拳可能會遲到，但絕對不會缺席
另一方面睇中共好公平, 對個個人都係咁衰

岩呀, 到時中共安個任務(罪名)流放佢地
佢地都覺得自己貢獻緊社會

無錯
問題係班毅進仔點會明

612 721 811 831 903

咁on9無腦就真係好易俾人玩嘅

早知今日 何必當初

當初共產黨有幾支持，今日清算力度就有幾大

不過警隊被清算香港人都要親手構建治安部隊，唔可以同大灣區接合，保護香港既唔係警察係良好公民質素同法治帶黎既國際支持

期待 抵班狗死

攞埋呢幾期糧好安心上路啦

港共 藍屍 黑警
最後都係因為係香港人而被消滅

不論回歸前後皆深受港人信任同支持,

popo:幾皮野守邊境不知幾撚爽

曾幾何時啊 屌你老母
差佬不嬲都濫權左幾十年啦 你無眼睇架
呢d時候出post洗白 用意何在？

其實過幾年雙非長大之後投考個情況就會更明顯

冇錯，所以當雙非大左
多數都係跨境學童而且成績唔掂
第一樣野肯定係做警犬，濫權情況只會嚴重
問下讀北區中學d人，就知呢班友多數蝦蝦霸霸
好有潛質做有牌爛仔

何解支共要玩殘condom

會唔會明啲？

真正警民關係，起碼係十幾年前李明逵個年代
即係仲著緊綠衫果陣

因為警察為香港唯一軍事部隊，將其隔離人民，可以將香港徹底失去自我防守能力

加上警察多為英女皇收編，有機會反抗中共，所以要孤立這個唯一軍士力量並滅之！！

最簡單係內部瓦解
放寬申請資格
請NDS做督察
新移民、雙非做散仔已經得
班毅進仔都時真係屎都冇得食

所以都唔明班ON9 咁搏做咩， 遲早變condom

有腦一早已經走。

condom 仔，唔係用黎犧牲做乜

SIGNED

收皮啦 重組警隊有咩難 香港一街都係運動員 健身L足球L籃球L拳擊L游水L跑步L etc
個個都身懷絕技 駛L要班摺被蝗咩

幫推

自己攞黎
有書唔讀行蠱惑
我哋都喺想教好佢哋
D細路玩嘢，佢哋當真做
點極都唔明
點會真係有人咁撚蠢
與人無尤喇

是撚旦啦！全部送上死刑台啦屌你老母！
佢地同公安一早冇分別啦！